天氣凍點幫守宮保暖？

呢幾日得幾度好驚佢凍 塊熱墊都好似唔係幾夠熱

我d睫角仲係室溫 冇加墊

巴打屋企唔凍嗎？

圖呢

個人覺得好凍，但閂左窗冇乜風都ok既
雖然我覺得佢地係好凍

你果隻係咪凍到胃口都少左？

係啊，但我每日都有比野佢食

多圖 please

同我屋企啲鹽蛇一模一樣

鹽蛇冇守宮咁好摸

仲有成兜麥皮蟲都唔知幾時食完

我餵果泥，食蟲班契弟會唔肯食果泥

好cute 識單眼

咁細會怕冬啲

我就暖墊加減食

幾大？養肥佢

我都想餵果泥但條友仔一定要食郁嘅野

佢地怕光先單眼
所以成日出迷人絕招

係咪要加熱先易消化

買番黎一個禮拜
養肥左好得意

條尾脹卜卜

好可愛

增肥增到佢咁